{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56191&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주월정리풍차펜션"
    },
    "text": "当宿は全客室にオーシャンビューを備えております。 また、周辺にはさまざまな観光地が位置しています。 セファ海水浴場は車で7分の距離にあり、萬丈窟は車で10分の距離に位置しています。 宿泊施設は入室は15:00で、退室は11:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、宿の全客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを利用したバーベキュー施設があり、2~4人基準で20,000ウォンでご利用いただけます。 追加人数の場合、10,000ウォンが追加されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は宿泊できません。 ペットは客室への出入り不可であり、画像と実際の宿泊施設との違いがある場合があります。 宿泊施設内で火災危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 すべての利用者は客室内の利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が調整されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2~4人基準で20,000ウォンでご利用いただけます。追加人数の場合、10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはセファ海水浴場と萬丈窟などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は宿泊できません。また、最大人数を超える場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火薬や爆竹などの危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設内では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではゴミの分別処理が必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用者は客室内の利用施設の紛失や毀損に対する責任を負うことになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 452
    }
}